其實熱狗真係好嘢嚟

大佬，睇下佢哋班主持嘅樣都表達方法，連請IT種子都唔會考慮佢哋，哩樣都算為社會出返d力。

社企

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈